[拋磚] 有咩唔連皮食 不如唔好撚食?

我先
1.榴槤
2.賓洲

仲有橙

雞

茄子

岩岩就係食雞扒果陣出post

賓周

有皮都唔撚想食

請先#1

片皮鴨

薑

食開得層皮 都無鴨

識食

冰皮月餅

燒腩仔
炸子雞

藍苺

Morse code wr 你個名

Hahaha XDXD

有名你叫

橙

蒸魚

Agger

無皮都好食

#2

梗係 榴蓮

豬手

好撚油

呢個agger, 應該包埋d KFC 雞

正想講

菠蘿
火龍果
牛

包

炸雞🍗

香蕉

蒲撻

虾餃、小龍包

雞翼

新鮮出爐蛋撻

波蘿

燒鵝

乳豬

麥樂雞

蘋果 提子 都好多人鐘意冇皮，但冇皮我食唔到

接招啦
餃子

西瓜

炸雞

熊仔餅

蛋撻

雪米糍

魚皮

奇異果
剃晒啲毛其實幾好趙

片皮皮

提子

呢個痴撚線 好似食春袋

女同學

睇錯
燒雞
炸雞

姐係連校服 ?

You can say that

月餅

炸雞啲皮好難食

非洲人

蘋果 賓周

桃
利申 認真

麥當勞脆香雞翼

認真 奇異果

黑鬼

乳豬
炸野

方包

人

海南雞

餃子 小龍包

你又知食春袋係點嘅

雞脾

餃子

八爪魚丸

雪米滋

腐皮

好好笑咩

白兔糖算唔算皮

炸魚皮
羊腩
燒鵝
燒腩

西

見到啲人去皮 真係好心痛 咁好食都唔食

藍莓

女

榴槤

番薯

雞翼
燒肉
撚

屌

雞子

炸子雞 ！

佢食過春袋

雞要連埋層皮夾住中間啲肥油一齊食先好食

炸薯角

唔食樹皮都唔好同人講你識食,打仗個陣都係食佢

啲死港女竟然唔撚食皮，我屌撚到佢上天花板

炸脾

椰子

話梅

榴連

腐皮壽司

蟹柳

Pancake

家鄉雞都話冇野
燒雞先係精粹 唔連皮食既不如唔好食

校長

柚皮

山竹

據說苦苦地幾有咬感

山竹
荔枝

豉油王雞髀

扣肉

plum 一定要連皮食 如果唔係會無甜酸 味

kfc

人肉

陳皮

樹皮

收皮

垃圾post都咁多人覆到上熱門
CLS

面包

羊腩

日向夏

雞，kfc

煎三文魚

山人自有妙計

脆皮樂

西柚
水蜜桃
奇異果

薯仔

菠蘿

奇異果

傻